貓食唔食得豬潤

貓係雜食性

我隻貓成日好鍾意食隻狗啲嘢
我尋晚畀咗少少隻狗啲豬潤佢隻
佢勁開心

想問貓隻唔隻得㗎

貓係要食內臟
豬潤岩食

貓隻唔隻得？隻得 好甜

老貓不好隻

佢食到唔停 重飲豬潤汁

佢應該鍾意食心同潤

生肉

試下買心畀佢

蒸熟 不過佢好似愈來愈樣衰

圖呢

好似個阿伯咁

圖都無張

狗要隻嫩 貓要隻老

有冇圖睇
貓同狗一齊生活一定勁可愛

留名等睇圖

最好唔好畀

之前隻狗肚痾要睇獸醫

畀過豬肝佢食 已熟

獸醫：狗係可以食肝，但唔食得豬肝

寵物食物，可見到有有牛丶雞肝，唔見有豬肝

好多貓鍾意食肝
但分量唔可以多
太多會維他命a中毒